尋日工人姐姐喺海怡半島執到銀包

讀科大嘅李津兒快啲搵我 我唔想去差館還銀包
你啲嘢仲喺度冇掂過
Tg: ieatorange

做乜鳩爆人全名

Push

屌我好撚心急呀 第一次上連登還野比人

……

死毒撚 博咩

其實記去大學都得

拎去狗局會畀姦

個名係咪拼音嚟 ?

送去學校啦

如果男人名一早就丟左

呢個?

睇完youtube 樓主縮陽指數爆升

點搵你啊？喺度相認？

潛水

係TG搵我 求下你唔好玩我 我真心想物歸原主

巴打 送去科大保安室啦 好人好事

其實我都諗過送返去大學但係科大對我來講太遠
要去嘅話可能聽日先去到但我好想今日之內還返俾佢

放係郵箱啦

扔落信箱咪得

推

人地男朋友會聯絡你拎反

冇地址啊 冇聯絡方法除咗啲卡

係咪真㗎係嘅話多謝晒你

Tui

唔好信學校

有野唔見賴鳩你你就仆街

跌左個銀包已經好慘，但原來比樓主執到銀包仲慘

樓豬，你已經被警方重重包圍。

佢銀包有圖書證嘅話可以俾圖書館 職員可能會打電話俾登記圖書證嘅人嘅電話

小心比港女屈番轉頭少左錢！

拼音名？

咁都上到熱門

睇下個英文名係咪支那併音
係既分散晒裡面d野掉左佢

點都有佢同學或朋友見到個post 會提提佢
樓主等下啦

英文唔係支那拼音

咁盡力還，可能手足黎

咪brand黎 個英文咁支那feel 既

利申唔識野

放郵筒最後咪又係俾狗解決

支那拼音新移民都一堆手足

擺上南區fb仲快

唔理得咁多啦

本身人地都算9數有藉口買過曬d新，依家你就公開人地資料

樓豬咁做, 肯定係靚女啦

正常人無可能會理解個計算方法
on9 到無人有

關乜事，你去咩網絡平台post出嚟都唔應該爆人全名啦，有銀包相+姓咪夠

對唔住囉 冇諗過咁多野

入面有銀行卡就交俾銀行啦
有圖書證就交俾圖書館
好人一生平安

直接去科大

下次加密

明顯無牌子淘寶40蚊一個嗰啲

拉

難聽到

真😹

講名有咩問題？你話開身分證號碼就話姐
況且又唔係做緊壞事
名係最快可以聯絡到失主
佢朋友識佢
又睇到個Post又可以即刻聯絡到佢
淨係影個銀包 個銀包得你一個用咩你估

真係解釋唔到點解，但樓主係有浸柒味

人地都係好心姐

見到即刻唔敢拎返

Agger
用呢樣野來判斷真係on9

肯肯定咸濕仔

問題係有心做壞事嘅人靠個名就可以做到好多野
用呢個銀包去過海怡嘅李xx應該唔會好難搵

支那妹 扔得

講真 以支那日常 你還番個包比佢一定屈鳩你偷錢
唔係你偷既你做咩要執?
我勸你拿拿聲扔左佢

好如果再有下次我會醒啲 多謝提醒

都話係個工人姐姐執到 今日返到屋企佢先同我講

咁咪屈你係主犯指使工人偷支那妹個包
一樣要你賠錢

去到學校拋底之後返屋企再開post咁就得
下次小心就是

我選擇相信對方應該唔會咁樣玩鳩我

當初扶支那婆個條友都係咁諗

內有幾錢？可以俾我食飯？

我係佢男朋友 有咩就搵我

好過拎去差館先啦

tg：ieatorange 搵我
求下你唔好玩鳩我

打電話返學校保安中心味得囉

樓主嗰咸濕仔, 張學生相勾撚到樓主

利申 絲打

想識絲打， 咁好人可唔可以做我女朋友

應該有睇支那好聲音

講兩個字都得啦 海怡有好多個李x兒跌銀包？

搵得番個銀包，我唔會介意俾人爆全名
push

除左拎去差館，仲可以塞入郵筒

寄

Any fat，好人一生平安

郵局咪又係交返去差館

連登神探又出手

dunxilu 好似英國野黎

屌...交去科大咪得囉...
FF咁多冇益嫁

dunhill我就知

推
下次就唔好爆人全名啦

(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la
幫手推

...

聽聞佢讀中學嗰陣post過一張五位數嘅利是錢相🤭

唔係佢 另一個英文名嚟㗎

佢張祝珊畢業 讀緊科大year 1😅 你拎去科大火雞入口個保安室啦

唔使諗送去科大
你無證入唔到去

得啦搵到佢啦唔使再push啦感謝大家嘅幫助

我知道林鄭月娥哩個名，可唔可以教下我做乜嘢可以令到佢消失

你知佢住邊啦 唔識路就google啦
要做仲洗乜人教呀？

俾疊膠又點
俾番少少網絡安全意識啦

唔係我要搵嘅人 你認錯人啦

照你咁講要知埋住址先得，我問嘅係剩係知名可以做到啲咩真心想學嘢

盲閪

你唔知對方注唔注重網絡私隱
基本上google全名好易搵到讀咩中小學
咁已經可以知佢大約係邊啲地區行動
fbig都可以沿住呢條線搵
有傻仔仲會放埋自己電話
如果鍾意po相仲累埋街坊
上面已經有人摷到失主唱歌比賽黑歷史出黎啦
有心要起底實起到

相信香港人

其實可以交返學校，唔使去狗屋

同呢位一樣
成首歌雖然剪得一段
真係無一粒音係準

服左青協班社工.....

去拎完再報警話唔見左十萬八萬現金
仲告佢盜竊 等呢d仆街成日想靠呢招溝女
唔交警局咪交學校再唔係咪交黨鐵囉 一定唔係上連登公開尋人

Ust南亞仔呢？

少鶴筆葉眉？
屌你老母死全家

唔還去狗局 還去大學

唔明點解咁多負評科大真係好撚遠
利申科大grad

個女仔係張祝珊英文中學歌唱冠軍........

CCSC Music Association

2013 - 2014 嘅 Singing Contest 終於完滿結束啦! Music Association好多謝大家對Singing Contest 嘅支持, 亦都衷心感謝曾經擔任過評判同埋幫過手嘅每一位老師、司儀、嘉賓------李樂仁先生以及Backstage Team 嘅協助~!

以下為各參賽組別嘅成績:

Junior Solo
冠軍: 李津兒 2A

順手

Btw咁都搵得返個失主

樓主話搵返啦

1.寄2.寄3.寄4.寄5.寄6.寄7.寄8.寄9.寄10.寄
Sor 囉太耐無寫字唔記得左
罰抄十次

個銀包幾靚

低能

旺角警署強姦案單野個女事主好似都係唔見野去警署報失

屌都話唔係張祝珊嗰個囉

介唔介意講下個名可以做啲咩
係咪死亡筆記

睇左上面條片
係佢嚟？
如果係大陸人新移民直接dom撚左佢啦

push

推行動post啦又上咗熱門